如果一間店有兩個老闆，一個黃，一個藍，咁間店係屬黃定藍？

想食兩家茶禮，衰撚過深藍

邊個股份多啲

咁有陣時真係會咁架喎
你請人都確保唔到d員工全部唔係藍加唔會亂講野
其實呢d應該點去界定

黃又藍

點解要繼續供養自己潛在敵人？
罷消費 罷到執柒曬佢之後
得番外資 無曬中資 同黃店先生存到 開到新舖 咁咪得
你覺得黃老闆第日會搵唔番？
到時無中資 全外資 外國更加會照住佢地自己既資產

兩個老闆傾得埋欄嘅話 都幾有趣

其實係咪主要排除左極藍先
呢d現實上普通人好難分

好多所謂黃同藍其實都係得口，自己圍內屌，叫佢用d錢支持就扮傻我根本就覺得呢d兩邊都唔係

睇股份

理得佢，搵過間全黃嘅咪得

一鍋粥有粒老鼠屎係入面
嗰煲粥你仲食唔食

好低要求 叫佢班伙記收口 熄左cctvb就得

綠

中立囉，咁都好問